做和理非 唔好做左膠

見到有黑社會，暴徒被制裁
唔好影相 拍片
圍住佢有摭開摭 護手足做野
完咗大家鐘意點就點影